\documentclass[11pt]{book}

\marginparwidth 0 cm
\marginparsep 0 cm

\oddsidemargin 1 cm
\evensidemargin 1 cm
\textwidth 15 cm

\topmargin 0 cm
\textheight 22.5 cm

\usepackage{times}
\usepackage[decmulti]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{array}
\usepackage[dvips]{graphics}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{frenchle}

\begin{document}
\Large
\begin{center}
Les Médecins
\end{center}
Le médecin Tant-pis allait voir un malade\\
Que visitait aussi son confrère Tant-mieux.\\
Ce dernier espérait, quoique son camarade\\
Soutînt que le gisant irait voir ses aieux.\\
Tous deux s'étant trouvés différents pour la cure,\\
Leur malade paya le tribut à nature,\\
Après qu'en ses conseils Tant-pis eut été cru.\\
Ils triomphaient encor sur cette maladie.\\
L'un disait : <<Il est mort; je l'avais bien prévu.\\
--- S'il m'eût cru, disait l'autre, il serait plein de vie.>>\\
\end{document}
